放屁泌屎一問

喱排出街行下行下放個屁就泌埋屎出黎究竟係咩原因

玩完yoyo

被人屌屎眼多屌鬆咗

冇俾人屌過屎眼bo

唔係正常架咩

下

括約肌唔夠力 要練力
篤支牙籤入屎眼夾實佢唔好俾佢跌落嚟
每日夾30分鐘就得嫁啦

牙籤好痛

平時被巨根插開，而家要適應下

塞個buttplug咪唔會泌屎囉

濕熱

你肌肉冇力..